強烈要求連登為特朗普開設官方帳號

然後侵會日日比波台狗搞

然後Cctoy 會日日教侵點樣打贏民主黨

連登太多fake news佢會好嬲

Cctoy日日叫佢兵變

成也連登 敗也連登

自動打開大肶比deep state入嚟

叫大紀元開

波台狗識撚英文咩

叫trump用tiktok啦
應該唔會ban佢